創新科技局d CU罩 同 街邊d垃圾布罩 有咩撚大分別？ 咁高科技成就？

大手買咗10個布罩
香港d科研就係比陳易希之流 既 利益輸送 ？？？？

好撚高科技？
真係睇肥佬黎 check下好過
好似政府整個垃圾廣告都花費幾百萬